我堂堂一個舉人

你叫我賤人？